(學術討論)點解和理非抗議同勇武抗爭必須共存

代post:
其實兩者係互相依賴，就好似612咁，當612抗爭嘅時候，其實就係為咗下一次嘅和理非抗議，而616抗議嘅時候，就係為咗下一次嘅勇武抗爭，而同時兩者都覺得''今次唔出，就冇下次''，暗地裡其實兩者都需要對方存在，如果冇咗和理非抗議，就唔會有下一次嘅勇武抗爭；同樣如果冇咗勇武抗爭，和理非嘅抗議就亳無作用，所以之所以兩者唔好分化嘅原因就係因為大家都互相保護緊大家嘅權利、民主、言論自由。

推

代答:

香港人年年和理非抗爭咗咁耐，政府樂見大家得到嘅成果！

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

push